矢板明夫：分析兩岸元首元旦公告，蔡英文未提及香港是小遺憾

矢板明夫：分析兩岸元首元旦公告，蔡英文未提及香港是小遺憾